話唔定喺美國做緊博物館嘅戰艦航母

都可以打殘北泡 支那
之前侵侵話想出番巨炮艦唔知係咪真嘅呢
BB-61 Iowa class

BB-63 Missouri

BB-63開入黃海 北泡支那派代表上船簽投降書

呢d全部都係reserve fleet

屌你有無睇battleship ，外星人都正面打爆

BB61唔係已經等如指名隻艦咩 咁點解後面仲要有個class字

漂移

艦級

硬淨過而家d船好多

Yes

好靚

時代唔同

可惜宜家已經唔係巨艦時代，好似密蘇理號臨入博物館之前打個幾場，艦身笨重避唔到中枝魚雷，就已經要沉住半水，慢慢返港做幾年維修。炮組裝填速度慢又係另一死穴。

除左火力大，同比美國佬神化拍戲打飛機之外，真係諗唔到有咩優勢

咁又係
但一諗起美國 下意識諗起D巨艦

參觀過USS NEW JERSEY

有錢
支砲有冇成架車咁大（炮口）？

不過由太平洋打到波斯灣 都幾好j

D炮閒閒地17 18公里 好似

火力大得黎炮彈又平過巡弋導彈，近岸炮轟 不過點打到支那，打北泡就話姐你當大陸仲係幾十年前一窮二白咩，今時今日飛彈驅逐艦巳經吊打戰艦啦，射程準確度無得比
ps:大陸同時起緊4隻055萬吨驅逐艦，老實講唔係好多國家做到

無 都放唔入一個人

其實已經清理左反艦飛彈 開始登陸的話
傳統大炮可以迫解放軍陸軍遠離海邊 掩護登陸部隊